消防員點解多數打排球?

消防員點解多數打排球?

次次望入去消防局，都係排球
地方唔大，踼唔到足球ok
羽毛球網球少人參與到ok
但點解唔多見手球or藍球?

驚整親

通常係玩蛋糕塞屎忽，有事慶祝先會打排球

THIS IS GREAT

This is mate

唔打排球唔通玩玩具咩

打排球唔會整親?

唔洗同對方碰撞， 冇咁劇烈